高登巴打爆炸頭同埋廚房巴第一次公開亮相

由香港電台頭條新聞原班人馬製作新節目【港食力】，首次攝錄了高登巴打爆炸頭及廚房巴。一年前,兩位在理大戰場中各自堅守自己的崗位。一年過後，兩位的生活又發生了什麼變化？

P.S 廚房巴留咗言，有咩係嗰度搵佢啦。

同埋多謝兩位當初的貢獻和付出。

推